【This way, sensei!】安倍表明日本將領導G7譴責中國國安法

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

唔好咁開心住，安倍我都係對佢有少少不安，希望上次共同社單fake news等佢知佢一跪會幾大鑊

希望日本仔今次會重拾日本帝國既尊嚴

結衣

Abe san

日本，拎起二戰時候嘅勇氣啦

譴責

大東亞共榮圈定係大和自治區睇今鋪

大日本帝國輸俾美國都話真係甘心命底，如果仲要俾垃圾支那恰既話真係

以後唔去日本
利申：藍絲

咪即係出黎9up幾句
維尼應該noted佢就算撚數

樓豬自己作

譴責有撚用咩

大日本帝國應該領導G7，領導全球

唔好咀炮，由制裁中共做起